希望美斯今年拎到歐聯同美洲盃，咁就可以同c朗齊名

雖然美斯第一個歐聯係痴番黎

但叫做5次歐聯加國家隊有盃

OK

識波

有機會了，追和歐聯數